saya pertama kali belajar programming saat saya masih sekolah
namun yang saya pelajari hanya basicnya saja
saat ini saya ingin mempelajari lebih dalam programming 
dan salah satunya dengan cara mengikuti Jabar Coding Camp